其實100毛畫花思琦班寫真有咩用？

係咪畫花就可以將連登的抽水無人性文化傳播開去？

低質抽水
炒左做嗰個

同連登下下話女仔勞資糾紛一樣

黑暗魔王ict

想用楊ck 本寫真谷下view 數，又搵d野攪下

同我一樣標題黨

多得以前班高登仔, 100毛呢D垃圾先上到位
以為用高登文化去搞GAG網上班0靚仔就會受
最慘初初又真係好多傻仔受
而家愈睇愈覺得佢地ON9
係咁抄高登D陳年笑料去拍片以為自己好撚有創意好撚有幽默感
一諗到佢地用高登舊GAG塞入去D片到跟住沾沾自喜覺得好有成功感個樣就想嘔

而家搞到好乞人憎

咩叫做高登舊gag

人生馬戲團呢d咪舊登十幾年前成日講架囉
而家班100毛又拎黎返炒
之前陶大宇個廣告又係
掩面又係舊登十幾年前笑果d野, 又拎黎玩以為自己好好笑好有創意

其實個女仔係內地遇劫有咩好講，唔係好明白(唔識高登文化 )

會阿屌你老母on9大陸仔

我睇完100毛仍是偵緝檔案，其實個乜鬼野Nature Valley廣告有咩好笑，偷食零食都要懶神秘咁

五十步笑一百步

哈囉
你老細比幾錢你出post幫佢講說話？